{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042584",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=53073&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구미 아트"
    },
    "text": "ホテルアートは内外に駐車場を保有しており、計20台の駐車施設を提供しています。 ホテルは亀尾総合ターミナルから徒歩300m、6分の距離に位置しており、亀尾市役所は車で0.5km、4分の距離にあります。 亀尾体育公園は車で3km、8分の距離でロッテシネマは徒歩2.6km、9分の距離です。 またCGVは徒歩2.88km、分の距離で亀尾駅は車で2.7km、7分の距離です。 亀尾総合ターミナルとは最短距離で、亀尾ファーマーズマートとも最短距離に位置しています。 客室の内部施設としては亀尾遠坪洞Hotelアートの特別な特典が提供され、デザインコンセプトルームと出張ビジネスのための宿泊施設、マッサージチェアとホテル寝具があり、快適な宿泊を提供しています。 また、手軽なスナックバーもご利用いただけますし、駐車場の心配はありません。 ホテルアートは広い駐車場を保有しており、塔車、大型バス、SUVもご利用いただけます。 建物の前には共用駐車場があり、無料でご利用いただけます。 ホテルの周辺は散歩に便利で空気もよく、大型マートの近くに位置しているので、おいしい食べ物を安く楽しめます。 目の前には公園があって散歩にもいいです。 宿泊を利用すると、10% をポイントに貯めることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルアートの位置はどこですか？",
            "answer": "ホテルアートは亀尾総合ターミナルから徒歩300m、6分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "亀尾市役所はホテルアートからどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "亀尾市役所は車で0.5km、4分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "亀尾体育公園はホテルアートからどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "亀尾体育公園は車で3km、8分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ロッテシネマはホテルアートからどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ロッテシネマは徒歩2.6km、9分の距離です。"
        },
        {
            "question": "CGVはホテルアートからどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "CGVは徒歩2.88km、8分の距離です。"
        },
        {
            "question": "亀尾駅はホテルアートからどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "亀尾駅は車で2.7km、7分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルアートの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルアートは内外に駐車場を保有しており、計20台の駐車施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルアートの駐車場は大型バスやSUVも利用できますか？",
            "answer": "はい、ホテルアートは広い駐車場を保有しており、大型バスやSUVもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルアートの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテルアートの周辺には亀尾ファーマーズマートや大型マートがあり、おいしい食べ物を安く楽しむことができます。また、目の前には公園もありますので、散歩にも便利です。"
        },
        {
            "question": "ホテルアートでの宿泊には特典はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルアートの客室には特別な特典が提供されており、デザインコンセプトルームや出張ビジネスのための宿泊施設、マッサージチェアやホテル寝具も備えられています。快適な宿泊をお楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルアートでの宿泊には駐車場の心配はありますか？",
            "answer": "いいえ、ホテルアートでは駐車場の心配はありません。建物の前には共用の駐車場があり、無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルアートでの宿泊はポイントを貯めることができますか？",
            "answer": "はい、ホテルアートでの宿泊を利用すると、10%のポイントを貯めることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 580
    }
}